［國泰跪底］解僱兩名洩警資料地勤 涉暴動罪機師停飛

個兩個爆咗乘客資料出去，唔係罷工問題

佢唔搞罷工嘅人就唔算跪底

好似係狗嘅足球隊嘅資料

底線
屬於香港人嘅航空公司，香港人都同佢割就仆街